{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120178",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마목 종각점"
    },
    "text": "「カマモクの終角点\\n\nソウル鍾路区貫鉄洞44-3\\n\n韓国料理 - 一般的な韓国料理、00:00~24:00、年中無休、36席 / 部屋:部屋なし、カマモクとは？ 大釜とは、大釜がかかっているかまどとその周囲のことで、大釜からはそよそよと立ち上る大釜とともに、子供の頃の母の温かい手まで込めています。 当店では炭火が可能で煙なしで快適にお楽しみいただけるお店です。 良い人と向かい合って美味しい時間を過ごしてください。」",
    "QA": [
        {
            "question": "カマモクの終角点はどこにありますか？",
            "answer": "カマモクの終角点は韓国ソウル鍾路区貫鉄洞44-3にあります。"
        },
        {
            "question": "カマモクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カマモクは24時間営業しており、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カマモクは何席ありますか？",
            "answer": "カマモクには36席あります。"
        },
        {
            "question": "カマモクには個室はありますか？",
            "answer": "カマモクには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カマモクはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カマモクでは一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カマモクの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "カマモクの特徴的な料理は大釜料理です。"
        },
        {
            "question": "カマモクでは炭火が利用できますか？",
            "answer": "はい、カマモクでは炭火が利用できます。"
        },
        {
            "question": "カマモクは煙の心配がありますか？",
            "answer": "いいえ、カマモクでは煙なしで快適にお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "カマモクで美味しい時間を過ごすためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "カマモクでは良い人と向かい合って美味しい時間を過ごすことを提案しています。"
        },
        {
            "question": "カマモクとはどういう意味ですか？",
            "answer": "カマモクとは大釜とその周囲のことを指し、母の温かい手まで込めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 315
    }
}